如果父母既職業係球證, 佢既仔女會過住咩生活?

正常生活

如果你老母嘅職業係妓女
你會過啲乜嘢生活呢

好幽默

好笑過你

就係開個柒post比你串囉